{
    "Select Language": "選擇語言",
    "Download Database": "下載數據庫",
    "Downloading": "下載中",
    "Uncompressing": "解壓中",
    "OK": "確定",
    "Later": "稍後再說",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Exit": "退出",
    "Do you really want to exit Little Light?": "您確定要退出 Little Light 嗎?",
    "Login": "登錄",
    "Not logged in": "未登錄",
    "Tap to Login": "輕觸以登錄",
    "Remove": "移除",
    "Login with another account": "使用其他賬號登錄",
    "Switch Account": "切換賬號",
    "Add Account": "添加賬號",
    "Manage Accounts": "管理賬號",
    "Accounts": "賬號",
    "Authorize with Bungie.net to use inventory management features": "通過 Bungie.net授權以使用物品欄管理功能",
    "Authorize with Bungie.net": "通過 Bungie.net 授權",
    "Authentication Error": "授權出錯",
    "Looks like you dont play destiny on this Bungie.net account. Try logging into a different account.": "似乎該 Bungie.net 帳號並未遊玩過《命運》，請嘗試用其他帳號登錄。",
    "AuthorizationCodeInvalid": "授權碼無效",
    "invalid_grant": "無效授權",
    "DestinyAccountNotFound": "未找到《命運》帳號",
    "If this keeps happening, please try to login with a mainstream browser.": "如果該問題持續發生，請嘗試使用主流瀏覽器登錄。",
    "Please dont open the auth process in another safari window, this could prevent you from getting logged in.": "請勿在另壹個 Safari 窗口中打開授權頁面，這可能會阻止您登錄。",
    "We were unable to find your Destiny account information. If you have a valid Destiny Account, let us know.": "我們無法找到您的《命運》賬號信息，如果您確實有有效的《命運》帳號，請告訴我們。",
    "invalid_request": "無效請求",
    "We&#39;ve encountered an error, please try again later.": "我們遇到壹個錯誤，請稍後再試。",
    "Dev Tools": "開發者工具",
    "Error": "錯誤",
    "UnknownError": "未知錯誤",
    "server_error": "服務器錯誤",
    "SystemDisabled": "系統已禁用",
    "access_denied": "訪問被拒絕",
    "Can't connect to Bungie servers. Please check your internet connection and try again.": "無法連接到 Bungie 服務器，請檢查您的網絡連接後重試。",
    "Try Again": "重試",
    "Settings": "設置",
    "Change Language": "更改語言",
    "Keep Awake": "保持喚醒",
    "Keep device awake while the app is open": "在應用打開時保持設備亮屏",
    "Auto open Keyboard": "自動打開鍵盤",
    "Open keyboard automatically in quick search": "在快速搜索時自動打開鍵盤",
    "Default free slots": "默認保留空白槽位",
    "Order characters by": "角色排序方式",
    "Last played": "最後遊玩在前",
    "Creation date": "最後創建在前",
    "First created": "最早創建在前",
    "Last created": "最晚創建在前",
    "Custom": "自定義",
    "Order items by": "物品排序方式",
    "Name": "名稱",
    "Rarity": "稀有度",
    "Item Holder": "物品持有者",
    "Class Type": "職業",
    "Quantity": "數量",
    "Order pursuits by": "任務排序方式",
    "Expiration Date": "過期時間",
    "Group": "組別",
    "Last played {timeago}": "上次遊戲 {timeago}",
    "Updating": "更新中",
    "Update failed": "更新失敗",
    "Transferring": "轉移中",
    "Transfer failed": "轉移失敗",
    "Equipping": "裝備中",
    "Equip failed": "裝備失敗",
    "Moving Away": "移走中",
    "Hey, tap me!": "嘿，點擊我！",
    "Max Light": "最高光等",
    "Random Weapons": "隨機武器",
    "Random Armor": "隨機護甲",
    "Weapons": "武器",
    "Equipped": "已裝備",
    "Pull everything from postmaster": "從郵政官處取得全部物品",
    "Equipment": "裝備",
    "Weapon": "武器",
    "Armor": "護甲",
    "Inventory": "物品欄",
    "Level {Level}": "等級 {Level}",
    "{itemCount} items selected": "{itemCount} 個物品被選中",
    "Clear": "清除",
    "Transfer": "轉移",
    "Unequip": "卸下",
    "Pull": "拉取到",
    "Add to Loadout": "添加到配裝",
    "Duplicates": "重復",
    "Stats": "數據",
    "Details": "詳細信息",
    "Modifiers": "修改器",
    "Lore": "傳奇故事",
    "How to get": "獲取途徑",
    "Chalice Recipes": "聖杯符文配方",
    "Top": "頂部",
    "Left": "左側",
    "Right": "右側",
    "Any Purple rune": "任意紫色符文",
    "Any Red rune": "任意紅色符文",
    "Any Green rune": "任意綠色符文",
    "Any Blue rune": "任意藍色符文",
    "More recipes on": "更多配方可查看",
    "Progress": "進度",
    "Milestones": "裏程碑",
    "Loyalists": "保皇派",
    "Vex Rings": "Vex光環",
    "Shields": "屏障",
    "Argos": "阿葛斯",
    "Statue Garden": "塑像花園",
    "Conduit Room": "管道室",
    "Ships": "飛船",
    "Val Ca'uor": "卡吾爾少將",
    "Kalli": "卡莉",
    "Shuro Chi": "蘇洛琪",
    "Morgeth": "莫格斯",
    "Vault Room": "保險庫",
    "Riven": "瑞文",
    "Botza District": "巴特扎区",
    "Vault Access": "保險庫入口",
    "Insurrection Prime": "暴動首領",
    "Hive Ritual": "蜂巢儀式",
    "Infiltration": "潛入",
    "Deception": "欺騙",
    "Gahlran": "蓋赫倫",
    "Pursuits": "任務",
    "From the questline": "來自任務鏈",
    "Quest steps": "任務步驟",
    "View next steps": "查看下壹步",
    "Ranks": "排名",
    "Objectives": "目標",
    "Stop Tracking": "停止跟蹤",
    "Track Objectives": "跟蹤目標",
    "You aren't tracking any objectives yet. Add one from Triumphs or Pursuits.": "您還未跟蹤任何目標，從成就或任務中添加壹個吧。",
    "Rewards": "獎勵",
    "Expired": "已過期",
    "Expires {timeFromNow}": "在 {timeFromNow} 過期",
    "Loadouts": "配裝",
    "You have no loadouts yet. Create your first one.": "您還沒有配裝，請先創建壹個。",
    "Create Loadout": "創建配裝",
    "Loadout Name": "配裝名稱",
    "Select Loadout Background": "選擇配裝背景圖",
    "Select {bucketName}": "選擇{bucketName}",
    "You can only equip one exotic weapon at a time. Removing {itemName}.": "您同時只能裝備壹把異域武器，正在卸下 {itemName}。",
    "You can only equip one exotic armor piece at a time. Removing {itemName}.": "您同時只能裝備壹件異域防具，正在卸下 {itemName}。",
    "Save Loadout": "保存配裝",
    "Edit Loadout": "編輯配裝",
    "Equip": "裝備",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Items to Equip": "將要裝備的物品",
    "Items to Transfer": "將要轉移的物品",
    "Transfer to:": "轉移到：",
    "Equip on:": "裝備於：",
    "Do you really want to delete the loadout {loadoutName} ?": "您確定要刪除配裝 {loadoutName} 嗎？",
    "Free Slots": "釋放背包槽位",
    "As Equipped": "以裝備中的狀態添加",
    "Reordering Loadouts": "重新排序配裝",
    "Collections": "收藏品",
    "Triumphs": "成就",
    "Duplicated Items": "重復物品",
    "About": "關於",
    "Contact": "聯系方式",
    "Discord": "Discord",
    "Issues": "問題",
    "Support Little Light": "支持 Little Light",
    "Rate it": "評價",
    "Become a Patron": "成為贊助者",
    "Buy me a Coffee": "請我壹杯咖啡",
    "Development": "開發者",
    "Art": "藝術設計",
    "Translations": "翻譯者",
    "Supporters": "支持者",
    "Search": "搜索",
    "Filters": "篩選",
    "Everything": "全部",
    "Damage Type": "傷害類型",
    "Class": "職業",
    "Slot": "位置",
    "Tier Type": "稀有類型",
    "Type": "類型",
    "Ammo Type": "彈藥類型",
    "Power Level": "能量等級",
    "All": "全部",
    "Other": "其它",
    "Cost:": "花費:",
    "Vendors": "商販",
    "Not enough space": "沒有足夠的空間",
    "Not enough resources": "沒有足夠的資源",
    "No Unlock": "未鎖定",
    "Outside Purchase Window": "外部購買窗口",
    "Not Available": "不可用",
    "Can only hold one at a time": "同時只能持有壹件",
    "Already Selling": "正在銷售",
    "Unsellable": "未出售",
    "Selling Inhibited": "禁止銷售",
    "Already Owned": "已擁有",
    "Display Only": "僅展示",
    "Energy": "能量",
    "Transfer Loadout": "轉移配裝",
    "Vault": "保險庫",
    "Couldn&#39;t render this widget properly. Please report this to @LittleLightD2 on Twitter or via GitHub issues": "無法正確渲染該部件，請在推特上 @LittleLightD2 或通過 GitHub Issue 報告問題",
    "Evasion": "回避",
    "Summon": "召喚",
    "Consecrated Mind": "聖化心智",
    "Sanctified Mind": "成聖心智",
    "Energy Cost": "能量消耗",
    "View in Collections": "在收藏品中查看",
    "Total": "總計",
    "Item notes": "物品備註",
    "Add custom name": "添加自定義名稱",
    "Seasonal Rank {rank}": "賽季等級 {rank}",
    "Material Required": "Material Required",
    "This perk is considered good for both PvE and PvP on this item.": "This perk is considered good for both PvE and PvP on this item.",
    "This perk is considered good for PvE on this item.": "This perk is considered good for PvE on this item.",
    "This perk is considered good for PvP on this item.": "This perk is considered good for PvP on this item.",
    "Cancel": "Cancel",
    "Save": "Save",
    "Wishlist Notes": "Wishlist Notes",
    "This item is considered a godroll for both PvE and PvP.": "This item is considered a godroll for both PvE and PvP.",
    "This item is considered a PvE godroll.": "This item is considered a PvE godroll.",
    "This item is considered a PvP godroll.": "This item is considered a PvP godroll.",
    "Wishlists": "Wishlists",
    "Add Wishlist": "Add Wishlist",
    "Processing wishlists": "Processing wishlists",
    "Popular wishlists": "Popular wishlists",
    "Add wishlist by URL": "Add wishlist by URL",
    "URL": "URL",
    "Description": "Description",
    "Updated at": "Updated at",
    "For more information on how wishlists works, or on how to create your own wishlist, please look at:": "For more information on how wishlists works, or on how to create your own wishlist, please look at:",
    "You can add community curated wishlists (aka DIM™️ wishlists) on Little Light to check your god rolls.": "You can add community curated wishlists (aka DIM™️ wishlists) on Little Light to check your god rolls.",
    "Wishlist Tags": "Wishlist Tags",
    "This item is a Bungie curated roll.": "This item is a Bungie curated roll.",
    "This item is considered a trash roll.": "This item is considered a trash roll.",
    "Update": "Update",
    "PvE": "PvE",
    "PvP": "PvP",
    "Trash": "Trash",
    "Curated": "Curated"
}
